有無人記得有個爸打 過大海 由廿幾萬 賭到贏 千幾萬

佢個username係數字黎
我記得睇live個陣 佢叫自己做死士
拎曬所以積畜廿幾萬過大海
最後贏到開行 去左環遊世界
有無人知佢近況點

千幾萬都叫唔上多 應該洗晒

賭到變返0

唔記得
但LM想睇

係咪袋埋粒藥去, 話輸哂就自殺個位?
好似淨係玩大細枱
個陣有追佢live, 好癲, 但我印象佢好似係嬴左一球到

但之後有幾位爛賭巴學佢帶哂副身家去賭輸哂 決心唔夠

有無腦?

我最深刻係記得佢講過一句

如果聽d連登仔講 一鋪all in佢已經死左la

佢係第一鋪輸 但佢5萬5萬咁買

佢第一日贏百幾萬 佢去左幾日

我都記得係一球到

555555?

佢個username 4位數黎 1xxx

最後贏左千幾萬
買左兩層樓

1349
高登post 4年前

1349都唔識

25萬上到9000萬

呢位真係傳奇

果時覺得佢好犀利，玩到賭場都畀間VIP 房佢訓，有晒相咁

咩決心唔夠
呢啲運氣嘢都有得控制嘅話
賭場執晒啦

萬中無一，25萬賭到負100萬就大把

又推返呢個post出黎 希望唔好有人睇完之後學佢

賭完先得嗰幾千萬
我只要有部電話同1個sytem, 撳個掣, 無論同屋企人食緊飯, 去咗打波定瞓緊覺都每秒幾萬幾萬咁收緊, 完全唔受時間同地域限制, 仲可以將自己嘅教學片放晒上網比啲學生睇, 唔洗逐個學生講一次, 非常方便

想學都無得學 都過唔到去
個post到時都沉左

agger 㩒個制已經可以將業務拓展去全世界

係佢啦, 佢將手上既注碼分3-4注賭
個陣追得好刺激

條友用25萬上9000萬再輸返2000萬
創sir的偶像

自動吸客系統